{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000956",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함안 아이씨 베스트 (IC BEST MOTEL) 운영 정책"
    },
    "text": "18:00からチェックインが可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿泊料金は2人入室を基準とし、特殊客室の場合は人数の確認が必要です。 追加人数が発生した場合、1人当たり料金がかかります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否やキャンセル/払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求され、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセル後も払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音により退室となり得るので、ご注意ください。 また、客室の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準にしていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準にしています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数が発生した場合、1人当たり料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否やキャンセル/払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が要求されますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求され、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセル後も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音により退室となり得るので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室で物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 423
    }
}